成班有正經野唔做，係度欺凌牛丸妹妹到底是在哈囉？

抗爭成功左喇？疫症完左喇？
咁樣網絡欺凌一個女生對場運動或者對抗疫有幫助？😪
人地又唔係殺人 又唔係呼麻 又唔係吸毒
只不過替天行道打柒隻藍絲咋嘛
又話核彈都唔割？

利申撐牛丸妹妹
快d過黎對我呼巴掌

牛丸bb

有無人覺得牛丸妹妹對腳好正一定好好砌
J左

哂data,拉

啲女頭髮好金

好想比牛丸兜巴兜巴星撚到我鼻屎都飛埋出黎

你未比女人打過？

老母計唔計

拉

又串